\documentclass{invoice}
% \documentclass[devis]{invoice}


\date{\today }

\invoicenumber{2019-R01}



\begin{company}
 \name{Prénom Nom}
 \complementaryname{Indication complémentaire}
 \addressA{10 rue Victor Hugo}
 \addressB{10000 Trifouilli-lès-Oies}
 \siren{000 111 222}
 \tel{01 23 45 67 89}
 \email{contact@exemple.fr}
 \bankiban{FR76 1000 1000 1000 1000 1000 100}
 \bankbic{XXXXXXXX}
\end{company}


\begin{customer}
 \name{Nom du Client}
 \addressA{1 rue Truc Muche}
 \addressB{75000 Paris}
\end{customer}



\begin{document}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



\begin{objects}
 \object{Premier produit pas cher}{8.5}{20}
 \object{Second produit pas cher}{3}{2}
 \object{Truc bidule chouette}{12.3}{4}
\end{objects}



% \noindent
Règlement par Virement \\
%\hfill 
Date de règlement : 60 jours fin de mois \\
Aucun escompte consenti pour règlement anticipé \\
En cas de retard de paiement, application d'une indemnité forfaitaire pour frais de recouvrement de 40 euros \\
    

    
    
\end{document}%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
    
